示威者扶起智慧燈柱嘅片段於twitter已超過700萬次觀看，美國人亦十分支持

well done

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

美帝 可唔可以幫下手
我地損失左好多手足

Retweet

廚房刀候女

twitter威力大過Facebook好多

人臉識別呢樣野太侵犯私隠啦...
認真要全球立法限制使用目的

push

8.2萬轉發

係推倒 唔係扶起

條柱跣低左啊

推!

你班仆街肯玩Twitter未

識唔識架你

推

Jordan Sather
@Jordan_Sather_
It’s hilarious watching people (esp. the high profile blue check marks) retweet my Hong Kong protester post... and then once they realize they retweeted someone who promotes #QAnon, the secret space program, and other “conspiracy theories”, they instantly regret their decision

retweet 其他人既片好d